而家ps4幾錢?

好耐冇打機不過而家日日wfh
邊到買比較抵？

藍店.SONY專門店買
最平好似2100度

新年特價 17xx入手

邊到

武漢

過左新年特價n世 話明係新年

noted w thanks

上個月 log on網購2680 2tb, 三四日送到門口收